中印邊境 印軍增至36000兵力 包括主戰坦克

中印邊界衝突情勢至今仍未解決，在中國軍隊朝印度陶貝奧迪（Daulat Beg Oldi）機場東南方30公里處增派兵力後，印度隨即亦調軍增援，有消息人士指稱，印度目前已部署超過3萬6,000人，包括主戰坦克及大砲。

據蘋果日報今天報道稱，中印衝突難降溫！傳雙方邊界集結兵力，印部署逾36,000人。
中國外交部發言人趙立堅23日稱，中印兩國邊防部隊在邊境地區舉行第二次軍長級會晤，“同意採取必要措施推動事態降溫”，並同意保持對話，共同致力促進邊境地區和平與安寧。
該報道稱，但美國軍事新聞網站Defence Blog 26日報道，中國軍隊向陶貝奧迪東南方30公里增派兵力後，印度方面為防衝突爆發，亦派兵增援。據指印方已派駐超過3萬6,000名士兵，印度當局亦將3個步兵師調往該處，部署主戰坦克以及大砲，並派遣戰機巡邏。Defence Blog指出，印度當局先前視察邊界後，上周六（20日）決定招募更多人加入印度邊防部隊，當局亦提供更充沛資源，以利邊防部隊支持印度軍隊在前線部署。一名高級政府官員表示，“事發前我們向拉達克派遣了一些部隊，現在正在增加人數。”該官員還強調，中國正將兵力集中在有爭議的喜馬拉雅邊界。

據該消息，據悉，中印雙方曾於2013年在陶貝奧迪對峙3周，事源印度指控中國一支約50人的排級部隊，於4月15日在直升機支援下越過實際控制線，在陶貝奧迪搭起帳棚。翌日，印軍也在距離中國營區不到500公尺處搭營對峙，雙方對峙3周後，於5月5日同時撤軍，恢復實際控制線原狀。

支國就係知道呢件事
所以增派左幾廿個武術大師去應戰

俄仔正版鬥 老翻

快撚啲打啦屌你老母

中國必勝！！！

香港3萬警力快d幫手去維持國家安全啦

我出坦克 油錢你比(亞投行過數)

兩邊都輸唔起贏咗又無著數點會打得成
根本維持現狀各有各去講自己條界係對大家都最著數

印度一打中國
中國肯定收皮

成本就差得遠咯

中國贏硬

印度仔人命比支那更唔值錢，打起上黎更兇狠
支那一孩政策，D軍人個個九代單傳，加上支那賣官鬻爵嘅情況普遍，未打已經知邊個贏啦

個戰場 國際形勢咁有利 打都無壞

真係估唔到呢邊會多個火頭

呢兩個國家都已經好耐冇戰爭經驗，好難評估

71維園見

武肺大師

兩國人口咁多又咁近
其實最理想係每邊都比塊地不丹
反正爛地冇人住 有個小國做緩衝

不過戰狼思想 就應該硬到底

你喺國家層面理論上係咁講囉
但而家政府係咪真係100%控制到邊境班兵啊
站在最前線面對支那仔挑釁

我要打一萬個！

你地打啦

同口交部講d野完全兩回事
又話降溫

果d 幾廿年經驗但係比個大隻佬打爛仔交都一拳打到起唔返身既武術大師？

兩大文明古國開片

應該要二十個大門大先夠打

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

驚閪，戰狼必勝

唔洗講，終國贏硬

有睇金庸小說既印度人都知我地支國人既武功有幾勁，一個打一千個都綽綽有餘。

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

支那搵班警甴幫拖啦

China sure win

理返香港先

梗係班馬啦，再有印仔死，莫廸落台都得

打佢老母臭閪！

呢個真
佢地班風林山火咁撚勁

冇可能會打
咪FF咁多啦垃圾

詠春·葉問

支那軍係好多孤兒仔嚟

你增派多300萬 唔開波都冇用

少林始祖達摩係印度人

訓陣先
開打果陣叫醒我

又吹
同中國一樣
擺d野出黎就以為贏

隔住mon都有陣咖喱味